疑塞底褲入阿Sir口 美女Madam遭投訴

美國紐約巿警察局（NYPD）爆出欺凌事件，一名布魯克林區女沙展，被指在男女共用休息室內亂放內衣物，與一名男下屬發生衝突，期間更把自己穿過的內褲，塞入對方口中，被警方內部「平等工作機會辦公室」（Equal Employment Opportunity Office，簡稱平機辦）立案調查。

事發於鄰近日落公園（Sunset Park）的72分局。涉事的38歲女沙展Ann Marie Guerra，經常在男女共用休息室內亂放內衣物，被探長Victor Falcon於10月7日當面投訴，Guerra隨即反擊。據報，她拿起一條自己穿過的內褲，摩擦對方臉部，再塞進對方口中，說：「不知幾X乾淨！」事後，平機辦接到投訴，並證實指控屬實，但拒絕作進一步回應。

消息指，Guerra在局內以作風豪放、粗鄙見稱，經常拿男同事的「那話兒」開玩笑，甚至達欺凌地步。也有人形容她是「平權主義者」，只不過用錯了方法。

作為局內行動小組的第二指揮，Guerra負責探長調更、加班事宜。報導指，被欺凌的Falcon對她早有積怨，過去他爭取自閉症兒子的撫養權，要求調更上庭，但不獲Guerra批准；而Falcon申請加班時，也時常被對方延誤處理。

目前，Guerra仍如常上班，沒有被內部處分。報導續指，她繼續戲弄Falcon，不把投訴放在心上；而平機辦調查後相信事件有被誇大成分，Guerra可能只用內褲捽Falcon鼻子，未有塞進其口中。

《紐約每日新聞》

塞我啦

後生十幾二十年可能係美女嘅~

40

我幫你奶到個閪無味

diaz and boyle

啊~~~~~~~~~~~~~~

我一定有講過
呢d八婆一定要大大力屌撚到佢跪地求饒

如果調轉係男人咁塞底褲落女下屬個口到
應該俾女權撚屌到即時停職

估到係美國

40路

「不知幾X乾淨」英文係咩

作為局內行動小組的第二指揮，Guerra負責探長調更、加班事宜。報導指，被欺凌的Falcon對她早有積怨，過去他爭取自閉症兒子的撫養權，要求調更上庭，但不獲Guerra批准；而Falcon申請加班時，也時常被對方延誤處理。

目前，Guerra仍如常上班，沒有被內部處分。報導續指，她繼續戲弄Falcon，不把投訴放在心上；而平機辦調查後相信事件有被誇大成分，Guerra可能只用內褲捽Falcon鼻子，未有塞進其口中。

平權撚？
乞人憎嘅女權撚就真

全球女權撚出嚟屌添啦
到時又話侮辱女性又剩

unknow so clean

我一撚定有講過呀

不知幾X乾淨，譯得好傳神

點解美國婆都咁淫

期間更把自己穿過的內褲，塞入對方口中

男女共用休息室

Don't know how penis clean!

Nine-nine

快點塞我口

38鬼婆黎講算keep得唔錯啦

damn right!

hot damn

古早味

快點塞我！

其實好似幾好睇（40路黎講）

熟女先正

又唔係更衣室 好出奇咩

性暗示到咁出面都唔識食

Falcon連條8婆都打唔贏

根本係邊個波士唔抵死既劇情

左膠

咁嘅樣就抵鬧啦，樣靚嘅亂咁擺底褲，男下屬一早自動塞入口啦

你想#metoo ，睇少d Av

好撚唔掂喎 巴打你唔好諗啦
我屌埋你果份

呢啲成日誘惑人既肉腳賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股又大又白 格肋底又滑又香 仲有對賤腳 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對有腳味腳板底同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同賤肉腳玩臀交同腳交同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

快點s我吧

noice

沙展大過inspector ?

Falcon 都要比人欺凌?

It’s so X clean

屌撚到佢知錯

篇新聞好本土
將外國警察既名稱 轉做香港人用開既沙展，探長
仲有句不知幾撚乾淨

幾似李婉華

仲以為一撚定係果d黑人肥差婆先會做

冇事！
女權主義！

No know some fucking clean

屌你老母痴撚線呀 警察大曬呀 平時打鳩市民 射鳩黑人又做

又唔撚見你塞條底褲比我

黎到連登排隊比你塞

搵平機會咁撚左膠既

Detective 佢個post無理由係 inspector 紐約警察rank inspector 已經係警司

Cleaner than your dick

##

都唔知幾撚乾淨

High five

Oh...Gross~

連登左膠女權撚今次仲唔出黎吠
佢地根本就唔在乎男女係唔係平等 只在乎自己有冇特權

算真係「美女」既，不過要至少後生多五年先

They are fucking clean!!

我又要!!我又要!!

美國女madam = 美女madam

rosa rosa rosa

調轉性別既話，呢單野一定大鍋三千倍

連登仔：美(麗的)女有味底褲，臭襪 全部室落我個口

咩可能係呀，十成十係啦

好似芝士